尖東係時候要走

改變唔到既事實：
我方已開始退場
人數只會越來越少
天越來越黑
包圍網愈來愈窄

今日十點攻唔入
注定今日點都唔會攻得入
再留冇意思
不要重蹈poly覆轍
越踩越深越救越傷

尖東冇Gear既叫有Gear先退
尖東冇Gear既叫有Gear先退
尖東冇Gear既叫有Gear先退
尖東冇Gear既叫有Gear先退

不服來辯

推

走

推！！

走啦 呢家唔係時機

真係環走 黎明是春袋

旺角油麻地拉左好多，其他手足好快d散

大家跟我講一次《武裝恐怖組織挾持poly人質》

要攻objective先有用

推啊

走la

走喇
今日做足一日散水黨

真係散啦，少人被包

攻唔入
真係攻唔入
已經冇咗幾百人啦
Poly手足可以點
可以點先救到
和理非進化埋火魔
都攻唔到呀大佬

走呀屌

仲未走？屌

走啦

走左，越夜越危險，求其搵左酒店住

走呀 拉左好撚多呀

快d揾家長車啦

走, 今晚反正唔會攻入去...
入面唔太差, 等基會走仲好

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

puah

走呀

人又少又斷補給，另一邊退到旺角喇
再唔閃無得閃

+1 推

尖嘴有包圍線

落單慘過被圍

我發覺大家出來都無一個主線，一個目的。話就話救poly，但都係係到堵路，堵路係重要，但唔洗堵晒全個油尖旺掛，大家真係要學習下做野要有目的，成功啦就撤。而唔係掉到累就坐係到等拉

push

希望手足散緊

成鳩日屌散水撚
散水撚最多令到果日成果降低但可以保到安全
唔散俾人拉晒先係最大損失呀

不如真係撤左先啦 唔值得咁樣去送頭 呢個唔係割而係要搵啲社會賢達先有足夠嘅本錢談判 好似上次暴大咁

推，我頭先都係咁講

進有時，退有時。

明天繼續

尖東宜家點走到 無交通 乜都無

依家目標係場外既人呀

喂呢個真

有gear好走

每句都好同意

推 be water 人在地在 人不在地不在

走啦
每次記住set好時間攻
佢地包圍poly
我地包圍緊包圍poly既狗
佢地又唔可以走晒
點都要留d警力圍poly
咁少左狗圍poly係增加機會比佢地逃走
點解大家仲係唔明架！！！！

唔好再犧牲啦 唔好再增加無謂嘅犧牲呀😭

Aggar 走

pish

大包圍緊啦

我明

走 be water

大家有序離場 保存戰力

和理掩護有gear走

Push

手背係肉手心又係肉

大家散先 保平安

紅磡尖東手足屋企要人

新聞話出埋飛虎，手足快走啦！今日唔得咪聽日，比人拉左就乜都無！

PUSH!

正視廳
而家已經好難搵交通
手足小心
利申 已走/冷氣軍師

睇情況
今晚真係要散

走啦仲想輸幾多手足
呢兩日中曬佢地計啦

P牌推唔到

攻唔入 就好走 一定要人多先攻到掛 日日都有機會 休息下先啦

屋企要人呀

走呀
唔好再被捕

現場戀戰做乜9... 旺角tst趁未圍死拿拿聲走啦

推

我無嘢講靜靜哋贏

手足要散
入夜搏唔過
撤嗰陣仲要小心有鬼

保住有用之軀

有邊次凌晨係有好下場架屌

求下大家
[size=20]屋企張床要人啊[/size=20]

真呀 攻唔到架啦 大家盡左力

P.s. :岩岩發夢係一個有燈飾既地方 而家醒左

對和理走有裝走吧

真 全部在場手足都要撤 poly已經冇即時危險

散啊 黎明啊

尖東走唔到

Be water

唔該大家慢慢退場 退場時留意有冇object包抄 香港人加油

快搵路走 包圍緊

去西隧個邊搭通宵車啦

退場先 poly手足係入面挨多一陣

手足退場，明日再戰

在場幫手叫人走
屋企張床要人呀

推

[推上熱門]睇嚟我地嘅失敗就係冇遠攻

唔肯走既由佢地啦 都唔知留係到做乜撚

完全唔知點走.. 又冇家長車入

盡咗力
留人留力集中政權

和理非走晒啦
勇武仲唔走?

希望大家要留力走

拉

係走唔到呀

有冇家長車

撤啦，勢弱了。小心沿路俾9跟

你知唔撚知班狗圍到幾痴線

果到好多人 小心包

唔會叫你地走 自己決定，要平安番屋企

認真 發夢現場判斷 快走

勇武走先，和理非最多48

慢慢退啦
尖沙咀手足唔夠攻
而且理大已經走左好多人+大量勸降即係無即時危險
最重要係救返運動士氣

再唔走就又擴大戰損架啦

睇hkmap.live

佢地一早圍撚哂
九點圍到而家
你以為走撚到咩
點都要沖 唔沖就輸

推，聽日再黎

塞西隧，東隧

求下大家自私少少，保住自己條命先！今日已經為左救人，好多人比人拉左嫁啦！唔係話當佢地係CONDOM，但我哋唔係用幾條命換一條命嫁！

要轉方式救人

手足 係時候散
不要無謂犧牲

天佑香港

點走？

真 正面硬攻只係送頭

快
叫現場走
後排去搵路先

be water

包圍啦

突圍
唔係就收皮

唔散都唔得啦，出面起碼咬左一百個，雖然話告唔告或告唔告得入係一回事，但係比人拉過心理上一定差

push
留命再戰

幾時都唔會攻得入,根本武力唔對等,只有遮陣挨打,
黑警唔入理大,根本就想引人去救

Be water plz

係時候要走

其實係

推，

尖東想走但係走唔到

救唔到就要走，今日都未有何來聽日？
poly班人都自首，未自首個班就第日再夠

留力 以退為進
Be water!!!!!

真係要走
就係因為磨爛蓆先搞到今日咁

不要浪漫送頭好嗎 今晚盡症人

聽日黎明行動啦 再打陣地

求求大家唔好重複錯誤唔好唔肯走啦好嗎

q

現場聽唔到人叫走wor

PUSH

尖東可否東行

向西突破
西九搭通宵巴

早2個鐘已經話有9，3面包，跟住俾人屌我: 咁能多人，驚閪咩🙄

閃完再聚
留得青山在
聽朝打游擊都未遲
唔好死守
硬碰硬612打後已經試過好撚多次
冇效架 浪費人力物力
除非你有粒核彈頭啦
你清佢唔到佢就係咁出架啦

以前已經傾過 持久游擊 用經濟迫中共收檔 係少數有效又低成本既做法

玩佢十年佢實爆
愈玩得耐佢就愈手緊 立d法例就愈癲
個政府愈強硬就愈少外資敢入大陸
然後中共內部就會分餅 分夠就移民閃人
閃得最慢果批就會陷入鬥爭 然後含家剷

自己睇地圖啦🙄

尖咀旺角手足要退！！！今日啲狗唔同打法 狼到仆街！！

Ps香城online 傷兵 睇live睇到好心嗡

你去叫
包圍網漸成
原因唔重覆
睇我個post每一句有邊句講錯

係時候退

手足快走

真係唔建議陣地
地下化同be water la

係換衫快啲撒

今晚返到屋企張床就係贏

呢個係事實, 唔好再話咩冷氣軍師

睇到post既手足記住，你地仲有屋企人
唔好無限放大左去poly救人呢件事
留得青山在那怕無柴燒，返屋企啦！

點走自己私下講，mon post 狗注意

走啦。。。
佢地都自首。。。

其實點先攻得入，我地真係咩都試過哂

走啊

真係攻唔入 明白大家好心痛 但係白白送頭只會益9左popo

仲黎明
唔好玩啦 點都過左呢個星期先

走，旺角清完就會去尖沙咀圍捕。彌敦道原路係極重狗，要圍尖沙咀根本冇得走。

唔硬碰
攬炒經濟
手足安全第一

走喇

係現場 班友叫極都唔肯走

事實

poly已經出哂黎

今日真係要散

乖啦 走啦
poly手足分分鐘仲安全過你哋

Push push push

手足你地係出黎救人，唔係出黎被捕，好諗定點走

冇gear嘅極難落charge
畀啲有gear嘅手足先走

真係要走啦
如果睇到又喺現場嘅手足 可唔可以幫手叫前線手足走

留得青山在啊 不被捕先係最緊要

海皮十二點個陣已經成個包圍網, 真係好熟路先叫走到

屌有冇現場手足叫散水呀
依家做乜撚姐 poly又攻唔到
出黎食子彈呀?

前線走先，香港需要你地

冇Gear既叫有Gear先退

唔好戀戰陣地 求大家走

認真d狗要清你就無得打，手足諗計走啦，留得青山在呀！

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

唔好比狗咬呀

走曬未？
班狗係旺角清緊RB

最易攻同最有戰略價值嗰條天橋俾家長霸咗嚟靜坐，邊有得攻